會然 牙巴 入一入嚟

訓啦柒頭

你訓先啦

攬炒契弟以為屌人唔使付出代價？

is駛*

fat c幾時變咗牙巴？

啱啱有人叫我變

邊個欺凌我巴

唔知呢

膽大包天

幫我懲罰下佢

ok

此po已完

👌🏻👌🏻

👌🏻👌🏻👌🏻

望下你後面

哇 好撚多狗跑緊過嚟！

走啦仲望

👌🏻🥺🥺

😦😧😐😶

😂😂😂

emoji撚死全家😅